[突發]槍已開

push

推

未開？開左咩？

舉槍渣

巳開，現停左

屌你老母又嚟